學生妹著校服，著鞋唔著白/灰襪仔真係唔好叫自己做學生妹

😅🌚👏

差緊啲野喎

你老母會唔會著白襪？